想搵首廣東話兒童

近排行街聽到。
Xxxxxxx Kai Kai Kai

好耐無聽過唔記得名啦

大笑之歌

唔係。正經

兒童